[勇武文宣] [敵退我追] 就大你兩個《緊急法》

嗱即是咁，用《緊急法》立《蒙面法》係步險棋，當中主要問題係喺前者，好多手足都講咗。

有《蒙面法》的確對好多法律體制完善啲嘅國家而言並非大事，但係《緊急法》係代表港共政權正式宣佈實行獨裁政府，今日可以閂埋門個幾鐘出條《蒙面法》，聽日就可以有《禁集會法》《禁連登法》《送中法》《國安法》《習大大是最好法》《理鳩你奧美日英俄德意法》。

個幾鐘前就有消息話，行會打算押後公佈日期，呢個值得諗諗。唔知港共係真係基於法律基礎問題立唔到、定低估咗香港人淨係會focus《蒙面法》唔理《緊急法》呢個大boss、定已經有商家佬唔妥動用《緊急法》、定純粹吹風等大家放軟手腳，點都好總之而家就敵退，咁就係時候我追。

有位巴打嘅呢個post《【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法》() 提議嘅方式正正係啲外國人期待嘅gimmick嘢，可以一戰搏畫面，但係同時口號呀文宣banner嗰啲係主力介紹《緊急法》。純粹拋磚引玉：「今日禁我蒙面，聽日將你送中」「Mask ban today, Xiang Gang tomorrow」。

另一位巴打嘅《我認為大家聽日根本唔需要去添馬圍佢》都好正 ()。有冇熟外國戰線嘅手足，睇吓有冇機email又好twitter comment又好登報又好，直接同外國投資者介紹呢條咁反資本主義嘅法律？

港共要玩《緊急法》呀嘛，我地就大大聲用國際社會講你要用《緊急法》，等全球喺香港嘅投資者都知你玩《緊急法》。記住重點係《緊急法》，呢條先係攬炒大法，因為會直接損害香港營商環境；而《蒙面法》對外迴響就間接好多。

重點：唔好諗住押後公佈就放軟手腳，亦唔好淨係執著《蒙面法》。《緊急法》就係攬炒，港共放風要攬炒，我地就大佢兩個攬炒，同佢show hand睇吓邊個淆先，主動出擊斷佢老母後路。

敵退我追

大你兩個緊急法

攬炒吖嗱

唔好淆呀垃圾

攬炒

屌啲hyperlink永遠都痴埋一舊

我要全世界都知港共要用緊急法，港共要攬炒

行會呢緊急法呢出嚟啦

豪賭得天下

緊急法好得人驚呀要撤資喇

港共用緊急法立蒙面法？咩話係緊急法？

大你兩個緊急法 推！！！

大多你一個

跟！！再大多返你一個

政府夠膽同我地玩SHOW HAND?

緊急法同納粹德國嘅授權法有咩分別

按往績，鬼鼠野一定凌晨先公佈

Pish